睇戲完場前係廁所等下場

咁咪可由朝睇到晚

坐滿人咁點

睇另一個院